要記住，大陸扣落嘅帽子係恐怖主義，反華

所以先特登搵條大陸仔特工激起民憤，目標就係拖d 唔知情嘅國民落水，要知道，係大陸一直吹緊嘅風係黑衣人做恐怖分子，破壞香港財產同傷害香港人、中國人。

但目前為止，佢地吹嘅風都係流料，不過只要今次一有遊客被無理鶳，成頂帽就有哂實證，所以一定唔可以俾共產黨統戰到班大陸人

面對遊客，要保持同實秋巴一樣嘅態度，面對特工，鶳佢老母臭閪啦

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注